【突發】Whatsapp 又停server?

如題
定係我係時候換電話
求解答

返左中国

冇啊

你用到？

成日比人話我單剔
明明我長期online